有冇人屋企曾經有財務問題

話說我朋友屋企人錢銀一向都幾混亂 但佢以為屋企人已經搞掂曬 早幾日佢話屋企有人上門收數 仲話要即日搵到債仔 即係我朋友屋企人
因為始終人地家事 我唔敢問得太深入 但又好擔心佢屋企 所以想問下有冇巴絲屋企經歷過？最後點樣解決？同埋呢個情況係咪代表已經嚴重到欠落幾十個？

樓主可否pm tg smalleee